習近平南下廣東視察格力電器 強調自主創新

新華社23日報導，22日下午，中共中央總書記、大陸國家主席習近平來到廣東省珠海市格力電器公司，先後視察公司展廳、精密模具車間和重點實驗室。

習近平強調，從大國到強國，實體經濟發展至關重要，任何時候都不能「脫實向虛」。

他指出，製造業是實體經濟的一個關鍵，製造業的核心就是創新，就是掌握關鍵核心技術，必須靠自力更生奮鬥，靠自主創新爭取，希望所有企業都朝著這個方向去奮鬥。我們要有自主創新的骨氣和志氣，加快增強自主創新能力和實力。

格力

共產中文睇到好辛苦

自主創新

中國製造2025

1999

有冇同董明珠食飯

冷氣黎講性價比唔差

認真格力係唔錯 又抵屌

利申全家冷氣用格力

見到果d乜鳩自主研發，自主創新，9成9出到黎件野都係好流，但事前就有咁大吹咁大

成龍：中國的會.jpg

其實依家好多冷氣機都係格力oem

格力 自主創新
笑死唔笑死

土共識玩 撻外國技術又唔俾賤民接觸外國資訊